818 有晒劇本

818 唔批不反對通知書 係想D鬼運入人群搞事 之後又有位入， 再有直口比大陸出軍同戒嚴， 只要一亂香港就輸晒

幫推

行過路過入嚟望下，千載難逢嘅機會啊！

［和理非升級］一生人一次嘅機會嚟喇！！！！想唔想上Buzzfeed 9GAG？！？！？！？！

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

又嚟呀？
次次都俾藉口大陸出兵，到底出未？想返屋企瞓呀

哦

啲鬼混入，咪多謝佢加人數

係出就快啦

出動邊緣>一步之遙>10分鐘到香港
係愈黎愈遠呀

真係 係出就快啦
講咗兩個月 解放軍條毛都見唔到
香港咁亂咁多暴徒
仲唔快d出解放軍落嚟
支持派解放軍

想佢出兵就更加要出去啦。

P

快d出

818 和理優 日 行坐企，
所有 其他行為 入晒 警 25 仔數

係喇係喇...
816有劇本，818有劇本
日日都有架啦

對唔住啊，阻一阻你

跪求各位幫手airdrop